其實股災次次都係三萬點以上發生咁濟

點解仲有傻仔碌入去
趁蝕少少好放晒佢啦
一跌就跌萬幾點 升既波幅咁少
唔通真係俾你升撚到四萬咩
值博率咁低都有人入市

結論：高過三萬點就唔應該入市啦
摸小呢d野 咁易咩 散戶咋你係

sor 錯字

唔係呢班傻仔，咁邊個去接大戶派貨wo

真係貪字得個貧
升到三萬幾點都唔識收
出面d post 仲話咩700 減價時間
哄人買
明眼人一睇就知係想你一齊坐艇

樓主睇得咁準今次跌市贏咗幾多

恒指直到2007年先至史上首次突破30000點
其後稱得上係股災嘅，當你計埋2011年歐債危機，當時高位只有25000
然後2015年冧市，高位都只有28000左右
唔知你所謂次次股災都3萬點樓上係點得出黎

可能仲有少少水尾既
利: 清左大部份倉

基本上呢升一大碌 再跌一大碌
之後都會keep 住跌
歷史係會重複
已all in put

起碼跌足三個月
信不信由你

樓主啲point基本上連師奶都講到出黎

留名等睇結果

年底四萬入黎bin c先

樓主出嚟回應吓

所以係要睇埋成個二月
後半個月如果拉唔上當然更淡

整個bull trap上返31000先再插又好

邊有你記得咁清楚
你當我講錯 誇張手法得唔得

股災就唔似

不過太多ON9仔無視風險

高位追完都唔識止蝕

你睇下D no. 集氣POST 打氣POST就知

唔得，因為咁樣成個推論會無效

咁你出返去啦

正評不解釋
Put 左少少

次次即係有幾多次?

大陸近年積極投入股票市場
未聽過有大陸控制唔到既野
好多香港高官同黑社會完全相信大陸既

個個都抱住3萬唔入貨所以咪收皮囉

1次

小學雞評股市